====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle y crée ainsi progressivement les conditions favorables à l ' implantation d ' activités tertiaires jusqu ' alors réservées au centre de Paris .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

